兩登笑左十年光速屌西舞，咁都比佢反cup

笑佢嘅人加埋屌過嘅女有無羅狗10分1

死羅狗我屌你老母

樓主棒棒堂30年粉絲

d 女一定叫得好淫
呀呀呀~~~~

叫得羅狗都係偷食西

黃貫中:三年之後未投共再講啦

無記錯我係高登成日同反棒狗開拖

收皮啦

起碼我冇佢咁大機會有愛滋

精神勝利

反得棒都冇乜腦 好難打贏你

完全唔覺屌西多有幾威

昂仔三十碎了
仍是處子之身

想親口同佢講聲對唔住..

完全唔恨女

可能吊過奈子。。。

無吊過奈子啦 但係佢有吊過我..

😳

樓主出左名反羅

黃貫中自己都投左

完全唔恨錢